玩期權邊間又平又好用？

我自己用開一通
但係佢有冇app手機網頁又慢又廢
好想轉過第二間
各位師兄知唔知邊間佣金唔貴又好用

一通個價同按金冇得比

睇下你玩幾多啦

個介面都冇得比

冇sp trader用

都有廿萬玩，我有用一通有用IB
但我覺得個期權價唔準
期權秒秒鐘幾廿萬上落架嘛
如果耀才證券係咪好貴？

我都覺

好似好複雜呀大佬

睇唔明
反正就係好勁

其實最正係個個analysis tap 既功能
呢幾張係position statement 來
我今日收工 capnscreen 俾你地睇

Short put 識玩喎

最低佣金$30